Unser Projekt heisst 4-Gewinnt.
Es ist ein Speil für 2 Personen, indem man man ein einzelne Reihen (senkrecht, diagonal und waagerecht) rote und gelbe Steinchen einwerfen kann.
Die größte Herausforderung wird sein, BOS mit den Pfeiltasten zur Steuerung zu verbinden. Erste Überlegung für eine Lösung wäre eine x-y Achse zu erstellen und diese zur Steuerung zu verwenden.